{"months": [{"values": [], "month": "Januar"}, {"values": [], "month": "Februar"}, {"values": [], "month": "M\u00e4rz"}, {"values": [], "month": "April"}, {"values": [], "month": "Mai"}, {"values": [], "month": "Juni"}, {"values": [], "month": "Juli"}, {"values": [], "month": "August"}, {"values": [], "month": "September"}, {"year": "2017-10-13", "values": [{"date": "2017-10-13", "type": "default", "descr": ["Restabfall w\u00f6chentl.", "Bioabfall w\u00f6chentl."]}, {"date": "2017-10-17", "type": "default", "descr": ["Leichtverpackungen", "Altpapier 2-w\u00f6chentl."]}, {"date": "2017-10-20", "type": "default", "descr": ["Restabfall w\u00f6chentl.", "Restabfall 2-w\u00f6chentl.", "Bioabfall w\u00f6chentl.", "Bioabfall 2-w\u00f6chentl."]}, {"date": "2017-10-27", "type": "default", "descr": ["Restabfall w\u00f6chentl.", "Bioabfall w\u00f6chentl."]}, {"date": "2017-10-04", "type": "postponed", "descr": ["Leichtverpackungen", "Altpapier 2-w\u00f6chentl.", "Altpapier 4-w\u00f6chentl."]}, {"date": "2017-10-03", "type": "holiday", "descr": ["Tag der Deutschen Einheit"]}], "month": "Oktober"}, {"year": "2017-11-10", "values": [{"date": "2017-11-10", "type": "default", "descr": ["Restabfall w\u00f6chentl.", "Bioabfall w\u00f6chentl."]}, {"date": "2017-11-14", "type": "default", "descr": ["Leichtverpackungen", "Altpapier 2-w\u00f6chentl."]}, {"date": "2017-11-17", "type": "default", "descr": ["Restabfall w\u00f6chentl.", "Restabfall 2-w\u00f6chentl.", "Bioabfall w\u00f6chentl.", "Bioabfall 2-w\u00f6chentl."]}, {"date": "2017-11-24", "type": "default", "descr": ["Restabfall w\u00f6chentl.", "Bioabfall w\u00f6chentl."]}, {"date": "2017-11-28", "type": "default", "descr": ["Leichtverpackungen", "Altpapier 2-w\u00f6chentl.", "Altpapier 4-w\u00f6chentl."]}, {"date": "2017-11-01", "type": "postponed", "descr": ["Leichtverpackungen", "Altpapier 2-w\u00f6chentl.", "Altpapier 4-w\u00f6chentl."]}], "month": "November"}, {"year": "2017-12-01", "values": [{"date": "2017-12-01", "type": "default", "descr": ["Restabfall w\u00f6chentl.", "Restabfall 4-w\u00f6chentl.", "Restabfall 2-w\u00f6chentl.", "Bioabfall w\u00f6chentl.", "Bioabfall 2-w\u00f6chentl."]}, {"date": "2017-12-08", "type": "default", "descr": ["Restabfall w\u00f6chentl.", "Bioabfall w\u00f6chentl."]}, {"date": "2017-12-12", "type": "default", "descr": ["Leichtverpackungen", "Altpapier 2-w\u00f6chentl."]}, {"date": "2017-12-15", "type": "default", "descr": ["Restabfall w\u00f6chentl.", "Restabfall 2-w\u00f6chentl.", "Bioabfall w\u00f6chentl.", "Bioabfall 2-w\u00f6chentl."]}, {"date": "2017-12-22", "type": "default", "descr": ["Restabfall w\u00f6chentl.", "Bioabfall w\u00f6chentl."]}, {"date": "2017-12-27", "type": "postponed", "descr": ["Leichtverpackungen", "Altpapier 2-w\u00f6chentl.", "Altpapier 4-w\u00f6chentl."]}, {"date": "2017-12-25", "type": "holiday", "descr": ["1. Weihnachtstag"]}, {"date": "2017-12-26", "type": "holiday", "descr": ["2. Weihnachtstag"]}], "month": "Dezember"}], "id": "33", "name": "Am Buchhorst"}